洪水如猛獸都照常番工番學

你哋點睇？

番工 番放 番號

核爆都係咁

3番 食